連登仔自相矛盾？［肥絲］

其實連登仔咁憎人打錯字
次次見到都屌哂人老母
打錯字既人好似做左十惡不赦既事咁
如圖

挽，牙，系，吾，戈 等等呢啲字眼
都等同擺老母上枱

但連登仔同時又好憎肥絲大隻
明明肥絲就係糾正人既錯別字
可以稱爲正字邢警
偏偏好多連登仔都話block 9佢

都唔明你地諗咩

連登仔垃圾囉

不嬲都雙重標準、寬己嚴人架啦

冇矛盾呀，憎肥絲個班咪係打錯字個班囉

兒登

你咪當係連登文化
連登仔係憎吾系甘牙
唔係憎人打錯字

連登不嬲雙重標準

5p狗

華生

笑什麼，你都係連登仔，你都係自相矛盾

推